[呼籲] 我知大家都好嬲, 但係記得戴好個頭盔

唔好因小失大